［極重心分析］朝早7點 競賽會 對 小保家 最後上樓機會

主隊四連勝
主隊聯賽第一
客隊狀態飄忽
推薦 競賽會［0/-0.5］
2.25小

簡單直接 跟

我都廢事講咁撚多

做人做狗自己決定

買對家嘅唔好後悔

時間你都未搞清楚

係咪朝早七點開波先

你笑乜柒 朝早七點開波呀on9仔

6點開波

屌你老母個app fake鳩我 唔計

嗯

sorry 錫返

thx

恭喜你冇左半層樓

主臨尾紅左件比小保加迫和

Ok

買你對家已上樓

認真 我買左競賽會fg

真係on9
但我堅決相信我嘅基本面分析係無錯嘅